Key,File,Type,UsedInMainMenu,NoTranslate,english,Context / Alternate Text,german,latam,french,italian,japanese,koreana,polish,brazilian,russian,turkish,schinese,tchinese,spanish

steelCasing,items,Item,,,Стальные гильзы
steelCasingDesc,items,Item,,,"Интересный факт, почему в России стальные гильзы, а в Америке из латуни? Все просто... Во-первых, сталь в СССР производилась в чудовищных масштабах и была довольно дешева. Во-вторых, технологии обработки стали сделали шаг вперед и появилась возможность наладить недорогое и довольно простое в техническом плане производство стальных гильз. В-третьих, если стали было много, то вот меди и цинка хоть и хватало, но без излишков и было решено не тратить их на такой расходный компонент как гильзы. В америке же все с чтоностью, да наоборот!"
